# MacroscopTest
Задание:

Необходимо реализовать клиентское и серверное приложения, которые взаимодействуют по сети и соответствуют следующим описаниям:

Сервер

•	Как реализовать серверое приложение (в виде консольного или графического приложения) остаётся на ваше усмотрение;

•	При запуске сервера задаётся параметр N - максимальное количество одновременно обрабатываемых запросов.

•	Основная задача сервера - обрабатывать запросы клиентов. В нашем случае, тело запроса представляет из себя текстовую строку, а в качестве ответа клиент ожидает получить информацию, является ли указанная строка палиндромом. Примечание: учитывать ли пробелы и другие символы пунктуации при проверки строки на палиндром остается на ваше усмотрение. 

•	Один сервер может одновременно обрабатывать запросы с множества клиентов, но т.к. ресурсы сервера ограничены, то одновременно он может обрабатывать только N запросов (именно запросов, а не клиентов. Т.е. это могут быть запросы от разных клиентов). Если же при очередном запросе на сервере, количество запросов превышает N, то сервер должен моментально ответить ошибкой на такой запрос. 

•	Чтобы легко можно было воспроизвести ситуацию перегрузки сервера, запросы клиента должны обрабатываться долго, минимум 1 секунду. Примечание: как организовать длительную обработку запроса остается на ваше усмотрение.

Клиент

•	Как реализовать клиентское приложение (в виде консольного, графического или Web приложения) остается на ваше усмотрение;

•	Клиент при запуске принимает путь до директории с входными данными. Входные данные имеют вид текстовых файлов произвольной длины;

•	Основная задача клиента - отправить текст каждого файла на сервер и затем отобразить ответ сервера для каждого файла. Т.е. по результатам работы клиента мы должны иметь корректный ответ по каждому файлу. 1 файл должен соответствовать одному запросу клиента на сервер. 

•	Клиент не должен знать, сколько одновременно запросов может обрабатывать сервер. Но он должен стремиться использовать сервер по максимуму. (Т.е. даже 1 клиент при достаточно большом количестве файлов может привести сервер к перегрузке). Что именно будет происходить в клиентском приложении при обнаружении перегрузки сервера остается на ваше усмотрение, главное, что клиент должен обработать все файлы.


